有冇人覺得羊肉好大浸胳肋底味

樓主胳肋底係腥

會唔會係你格肋底好大陣羊肉味

邊個叫你食羊個胳肋底

你又知胳肋底咩味

聞到㗎清

我覺得似頭皮味